鄭松泰：我講句公道說話：兩所醫學院在FB上呼召傳媒睇自己打BioNTech。以群眾的智慧，他們懂得你們的好意嗎？

熱血公民鄭松泰：
我講句公道說話：
今日中大醫學院上下打疫苗，接種的是BioNTech，是用心良苦嗎？
香港人信任本地醫療制度，一般人會覺得本港的醫生比起中國的有「醫德」；不過「醫德」所指的是行業規範，抑或是醫者品格等都是較為虛無的主觀感受。
香港醫療制度，最實在的是我們的 clinical practice 是以「evidence-based medicine」作為基礎。這並非單純的醫學，而是科學方法。本港醫者在每一個診斷都會強調clinical research support。
如果放棄了 EBM，香港的 clinical practice 基本上與中國醫生不太大分別，可能只是醫生袍比較漂白而已。同樣道理，若然放棄「科學方法」，政治凌駕醫學，我們哪有理由要中國醫生免試入境工作？
如今中大港大兩所醫學院明知科興無法提供足夠數據，並沒有用「學術身份」叫大家停用有可能引發心血管併發症的疫苗，最極其量是在FB上呼召傳媒睇自己打BioNTech。不過大家撫心自問，以群眾的智慧，他們懂得你們的好意嗎？
最後，本人謹願那些學以致用的醫護人員生活愉快，平民百姓則自求多福。

邊撚個你呀

鄭松泰打復必泰，梁振英打科興

加公道兩個字就真係公道咩

//不過「醫德」所指的是行業規範，抑或是醫者品格等都是較為虛無的主觀感受。//

做手術做到一半 叫病人比利是
病人:我好開心

佢講得無錯wor，上面班人見倒蟲泰就盲反。醫學院梁卓偉班仆街叫人打科興自己打biontech，唔係臭雞係咩？

cctoy淨係識因人廢言對人不對事
就算係佢哋唔鍾意嘅人講事實都好佢哋都可以屌一餐

你要諗返佢港大可唔可以講唔打科興打復必泰？呢個唔係公道，而係佢作為忠誠反對派攻擊異己咋。佢唔係唔知任何香港醫療機構都要跟隊吧？真心公道係敢屌後面控制果個

啱公務員好慘，所有醫療機構都要跟隊。
啱黑警好慘，人哋都係打份工，一定要跟隊。

呢條賤人真係好撚多打手， 講任何垃圾都有賤人放上連登

賤過妓女

good for this time

將自己抽離扮中立屌兩邊扮講人話
一路所為大家有目共睹

我講句公道說話：
鄭蟲泰係弱智

半年前某人仲屌緊醫護幫政治做防疫恐嚇市民

我們哪有理由要中國醫生免試入境工作？。。。。。我睇唔明佢想講乜